偉大的他媽萬歲！！！！！！！

母親節過左咁耐，唔知大家仲記唔記得當日過成點呢？
母親係偉大的，偉大到各位經常都情不自禁問候他人母親。
最近小弟就成日聽到Ｄ『他媽的』之類既說話，我覺得簡直就係對聆聽者有至高無上的敬意。
點解呢？因為大家一定！冇錯係一定！會喺母親節當日見到其他人喺ＩＧ或者ＦＢ上面，
放上不同對母親表示愛意既影片，相片，或者文字。
而『他媽的』之所以包含著至高無上的敬意，就係因為往往人地老母會受到天方夜譚既美好待遇，而自己老母就一定冇。
好啦，或者我可以再比多個例子，就係大部份男人都會接觸最多既電影ＡＶ。
我地經常都會見到有好多『亂倫』之類相關既片，亂倫亂倫，一聽就知係衰既野啦屌，
但我地有幾何睇緊屌其他人老母會叫亂倫？呢Ｄ叫人妻，叫熟女，叫愛上了他媽。一聽係咪就流哂口水先？所以我正式宣布「偉大的他媽萬歲！！！」
我暫時分享到呢度，有人想知再講。。。

駁唔到
咁樓豬係咪就係叫tama二等兵？

想知出書一定買50本支持

陳庭佳在此留名。

黑B好波
我最近就寫緊有關如何溝人妻既書
希望各位多多支持

呢個問題問得真係好
我亦都好樂意解答你呢個問題
係
我遲d就改名

靜啦

咪撚走數
7up狗

橙茅人理

我未撚走過數
你當我係milk囝牙?

又jer

留名一生蟻

以為今日星期二
下星期再jer